
                      La pelicula esta bien, no parece una de zombies tipo "Resident Evil", sino uno tipo "Contagio". Ademas, es un poco lenta, entretenida, raro argumento en el desenlace, y tal.
        
            